[認真]次次打完飛機都會好攰

打完果晚仲會好難訓得著
個腦仲會不停諗野,搞到明明自己好眼訓但係訓唔到
有冇人知係咩事

已經持續好多年

打完應該好快訓得著
但第二起身就真係....

早幾年血氣旺盛，唔打一轉都訓唔到教

如果係日頭打既話之後全日都會好攰
但係又未必訓到

一樣都係唔打訓唔到

我次次夜晚打完 第朝都返唔到工

唔好訓前打 我記得之前有個POST都係講打完J訓唔到 個腦太撚亢奮

中午打夜晚都訓唔到

你已經搞到自己神經衰弱了

其實起身返工前打，影響會少d
夜晚打完第二日訓醒會攰好多，全日都會好眼訓

有冇方法可以RECOVER快D